唔好講咁多先，一定要煲大荃灣恐怖襲擊&同志們，這邊

今日我見啲新聞只係定性琴晚荃灣恐怖襲擊係打鬥
但係明明琴晚有人用埋刀斬傷好多人
仲嚴重過721
但好似連登以外冇咩人關注

第二
你哋覺得會唔會有香港人用蝗話仲講同志們，這邊？？

擺明係有疑似老解/國安/武警黎左執法
咁同出咗老解有咩分別？
但我見連登以外嘅注視度又係好似好低

麻煩大家一定要煲大佢

仲有黃大仙熄街燈

次次就有左膠唔知係邊走出黎

推

有冇文宣圖 至少每人放上ig先

可以cap住圖先
我暫時未見有文宣

Push

煲大佢

又有單類似野

【置頂】被內地國安打到下頷骨折的人 給香港人的一封信